上網見到電廠技術員 ( 南丫島)

上網見到電廠技術員 ( 南丫島)其實係做咩？

[url]
d7aff27e20f5a087c544d26b049d676b?utm_campaign=google_jobs_apply&utm_source=google_jobs_apply&utm_medium=organic[/url]

d7aff27e20f5a087c544d26b049d676b?utm_campaign=google_jobs_apply&utm_source=google_jobs_apply&utm_medium=organic

比人電

有咩慘過做港燈

就係做港燈contractor

入職有咩要求？我見無寫要求，人工幾多到？

咁少，重要shift

咁撚少

去中電好過，狗燈俾狗做 workload 多到你傻

又見到你

人力發電，好辛苦

訓練啲比卡超

啱....

運達(香港)工程有限公司有聽過?
想知Technical Officer 技術員 (消防系統 / 建築設備) 做啲咩

屯門？
Apply 過無覆

係啊，唔知工作性質辛唔辛苦姐

做開消防.